西甲賽會投訴曼城違反FFP

【體育】剛完結的夏季轉會窗接連出現超離地天價轉會，引起了部份賽會不滿，日前西甲賽會向歐洲足協投訴，要求調查來自英超的曼城是否違反財政公平條例（FFP）。

今季曼城先後購入摩納哥孖寶班捷文文迪與貝拿度施華、來自皇家馬德里的翼衛丹尼路雷斯、年輕門將艾達臣摩拉斯，總值超過2億歐元；而同樣大灑金錢的巴黎聖日耳門，因羅致尼馬和基利安麥巴比，已經正被歐洲足協調查。

西甲賽會主席泰巴斯（Javier Tebas）就認為，曼城與巴黎聖日耳門的情況是一樣的：「有大量類似是國家資金投入下，扭曲了歐洲比賽的格局，更造成一種新通貨膨脹的惡性循環，甚至對足球壇造成一種不可挽回的破壞。」

巴黎聖日耳門被卡塔爾財團在2011年入主，而曼城就在2008年被阿布扎比財團收購；前者今季以2.2億歐元的買斷費羅致來自巴塞隆拿的尼馬，更以先似借後買的方式引入法國新星基利安麥巴比，而後者則共花了2.15億歐元的轉會費，冠絕英超。

關你班西班牙乞衣咩事

關你閪事咩

鏝陣間告番轉頭話你班西班牙佬逃稅

西甲投訴英超

窮人投訴有錢人太有錢

投訴買走丹尼路

投訴有鬼用？ 投訴有用世界盃就唔會響卡塔爾舉行喇。 宜家正式進入金錢足球模式

係唔係西班牙窮到無錢比皇馬買人
罰多d人交稅啦 加重人民稅幫皇馬買人啦

西甲一定有違約金
搞到金錢足球勾引好易成功

擺明想告到鏝下年無歐聯打，等小花下年唔會去鏝
為左留住小花，今年至少都會做個西甲比疤
已經訓身買疤贏今年西甲，做人做狗自己決定

做乜尻

哥帥：再嘈連你美斯都買埋

之前巴黎買尼馬
西甲主席係咁屌巴黎

鍠借d錢幾多年之後先要還

皇馬爭輸麥巴比
巴塞被人搶尼馬 (更唔好講係英超2大selling club 阿利身上 都失敗)

一向玩哂的西超受唔到 自己地位開始衰落

呢2隊
挪用歐盟救援金

仲好意思告人

你有你慢慢告 我繼續簽

換走左白老狗，只係左手交右手，背後咁龐大，就算恩芬天奴清廉，都好難話到事，何況佢都可能係一員

人民無飯開，都要比錢鍠買人

無時無刻都想心戰 真係好痴線

係都投訴曼聯先啦
曼城有賣到人，計總支出仲少過曼聯